【微雕小米】小米9透明版 繼續用心造假

話明透明，為嘅梗係透視內部嘅嘢，但喺中國......至少用於小米，就有另一番詮釋，透明透出嚟嘅，都只係佢想畀你睇嘅嘢，真係好中國風格噃！小米9新機外觀已有流出圖，和小米8一樣，廠方都會推出透明特別版。當年小米8推出透明版，很快就被傳媒發現，其實機背透出的內部電路板，其實不是真的電路板而只是裝飾，成件事真係好反智。而小米老闆雷軍喺微博出咗新圖，就係小米9都會有透明版，而透視嘅電路板......
冇錯！繼續都係假嘅！不過今次就講明你哋聽係假，而且係佢哋用心用技術嚟造假，問你怕未？雷軍話機背玻璃下方只有0.4毫米，即係4張A4紙嘅厚度，要喺呢個地方創作(造假)好困難，最終廠方喺0.3毫米嘅鋁片上，用唔同材質同工藝處理呈現對比視覺差。而過程就需要用到0.2至0.3毫米厚的銑刀，好似用繡花針一樣微雕創作喎。不過，佢冇講雕咗幾耐。

呢單嘢咁撚好笑都冇人講
強國人造假真係世界身第一
諗過開喺手機台，不過強國人創意無限，都係開喺呢邊啱啲

old news is?

exciting
搵過下唔見有，唔知old咗

小米8透明版喎?搵真d

小米8已經係咁

光頭佬jerry已經拆過

依家講緊9都係，技術更精進

屌米打手唔該繼續出黎吹奏

屌
正正經經出部mix 4仲好

The whole thing is a decoration